360度 泊車cam

要差唔多一萬 韓國野包安裝 值唔值？

後波cam咪夠 洗唔洗360度鏡頭

我泊車連後波Cam都唔用

有頭尾sensor唔洗泊車cam

係咪裝完之後
會有個畫面俾你bird view咁由高望落去你㗎車嗰款？
我成日覺得好似打機咁

正 裝落架錢七

俾5000我教你泊仲好啦，一生受用。

一皮野個車cam都會壞

換左部車無sensor無車cam
全部睇鏡泊

旅行車都後鏡好難預距離

夜晚自己搵個無乜人既街場練返幾粒鐘泊車,乜距離都預到啦